[減低傷害 risk management] 要求泛民，即刻召集所有社會賢達，開記招

1. 點解popo唔直接硬闖入poly ?

因為佢地都唔想自己有傷亡。而且硬闖 食相太難睇，全世界望住。

佢地最好你自己餓到棄械投降。

2.
plan A 繼續嘗試營救/ 逃離。

好處 - 有<5% 機會談判/ 營救成功所有人。
壞處 - keep 住損兵折將，好似今日尖東已經拉左過百人，最後加埋 隨時反而多過poly 入便的人。。另加 衝出校園被實彈即shoot的風險。

plan B 大部分同學仔，溫書的繼續溫書。

好處 - 起碼救到 >50% 人，唔會告得入。最後popo都係睇cam 搵人告。
壞處 - 放棄<5% 逃脫的機會。

兩害取其輕，唯有揀後者。

3.
plan B 被捕，告唔入都要捱48 小時？

所以就要泛民做野，佢地係最多國際connection 的人。要即刻搵所有國際政府高層、議員，搵國際media live-stream poly 情況，記錄所有入便的學生人數，身份，身體狀況 等等。

呢個係plan B 最大的好處，岩岩睇到video 話有投降的示威者被押上火車，連去向都未明！
如果揀plan A ，有可能大量呢d 情況，係連人都唔知去左邊！
plan B 至少至少，可以俾壓力popo，我地有晒片，有晒資料，起碼唔會有人被失蹤，濫暴情況都可能減低。

Risk management 就係，事情已經發生左，點樣可以減低傷害性...
無可否認兩個plan 都會有人犧牲，但點樣保住大多數，隨圖後計，方為良策。

革命從來唔係幾個月，甚至一兩年可以達成的。

自推

推

已經有人被運上火車

唯有此法，可以減低被失蹤人數

快

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬勇武
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要可以威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

泛民及社會人士攪記招

之前已經有消息話想攪啦
點知乜都未開始就俾人鬧重建大台, 同埋會搶民間記者會focus.

咁快就唔記得?